「紀律部隊」 救護員VS海關關員

呢兩個職位係自己想做既，救護係自己既理想！海關係近年先考慮！有冇做緊既師兄分析下！
同埋有冇打算2017年考救護海關既手足！
高級文憑最後一年！係時候準備下

救護員要3年車牌

5月甩P 但考完未揸過車

紀律部隊老移最好，工時短，最快有得升。
海關最快都要12年。
要睇下你自己年紀有幾大。

等緊報考救護

老移係咩？

入境

做救護員係理想?
實在啲講下點解想做?
定係想做紀律部隊?

救護做到仆街
入境處最多文職位